10年過去，你還好嗎？（搵個樹窿講低想講既野）

長大了，往往都特別會懷念以前
10年，一段好長時間
但10年過去，所以人、事有如昨天
10年過去了，你還好嗎？
10年前遇上你，遇見一面天真可愛的你
一切一切就像昨日
只可惜少不更事，只怪我霸道
將你迫走，對你造成一次又一次傷害
對唔住
你係我一生中最愛
但有句說話好岩
最愛的人未必陪你走到最後
最合適的那個人才是陪你走到最後
今日，縱然你我形同陌路
但你依舊係我心中留有一個位置
但個個位置只係懷念以前的你，同你的一切種種
多謝你教識我點樣真正愛一個人
7年前，同你分開後～
整個世界就好似末日一樣
每日只過住行屍走肉既日子
依個時候，好多謝一位朋友搵我去陪佢做一樣我放棄左一段時間既興趣
雖然我地依7年好多爭執，我地好小見面
但好多謝你
多謝你幫我放低一個人，陪伴我走出傷痛
亦都間接因為你
識到宜家女朋友
最後
我想多謝宜家既女朋友
係我傷病既時侯，每日都陪伴我照顧我
係我最困難既時候陪我渡過一關又一關
雖然我成日都會激到你爆炸
但好多謝你
亦都因為你
令我決心改變，有一番自己既事業
雖然對你既愛未必比那個她多
但而家我只想比晒最好既你
我愛你

前度：
我知你而家有個好愛你既男朋友
祝福你地都幸福

我屌你老母啦
分開左7年 你依家條女見到你仲係到10年前10年前 會有幾撚傷心？仲想搵人聽你講你放唔低之前嘅野？

乜撚野最愛都係佢？心底仲有位置係佢？咪撚扮情聖啦唔該人地好唔好都唔撚關你事

屌

如果我系你易家條女我真系接受唔到 你都系放過人啦